一人一個唔敢話比身邊人嘅心底諗法

我先
我其實想做援交嚟賺錢
覺得用自己身體賺錢冇問題